牛屎佬笑9我地

又冇得報仇，打人者逍遙法外
市民反而俾警方捉
政府屈我地係暴民
好無助

淨係夠膽打平民
搵佢地覆桌就搵警察幫拖
而家邊個笑邊個?

叫左你地著白衫帶鐵通架啦

1諗到9月仲係示威遊行食蛋……

blocked